
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Введение}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	Текст. 
	
\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Основные уравнения математической модели}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	Lorem ipsum dolor sit amet Рисунок~\ref{Ivanov:Img1}, vix vitae dignissim ex. Duo at duis libris, vel id quaeque consectetuer. Ut oportere dissentiunt sed, pro facilisi invenire ne, quo ei sanctus feugait. Mea ea mollis vocibus antiopam, sea in nobis dissentias, ea recusabo intellegat elaboraret sit~\cite{Ivanov:Blokhin1995}. Vis id nobis invenire cotidieque.
	
	Vix choro deserunt cu, ne everti probatus vix, et omnis movet ignota sit. Quem consul habemus eum ex. Ius ex affert accusata, pro copiosae percipitur in, duo nisl singulis ei. Id mei tale gloriatur, ei falli salutandi usu, ea illum fabellas imperdiet sea. Partem disputando ex vix. Ius at pertinacia vituperata, id usu iuvaret qualisque.
	
	\begin{equation}\label{Ivanov:equation1}
		\dfrac{\partial w}{\partial t}+\dfrac{1}{x^{m-1}}\dfrac{\partial x^{m-1} q}{\partial x} +\dfrac{C'}{\sqrt{t\!-\!t_0(x)}}=\dfrac{Q_0}{2(\pi x)^{m-1}}\delta(x),
	\end{equation}
	
	Cum eligendi consulatu philosophia ne, duis solet nostro te eos, elit tritani vocibus mei ea. Ad sed meliore instructior, vel etiam explicari ad. An his tibique eligendi dignissim, case commodo disputando ea eos. Graeci periculis euripidis vix at, ea pro atomorum facilisis tincidunt. Mentitum adipisci mel ne. Per ne deleniti necessitatibus, no quaeque voluptua quo~\eqref{Ivanov:equation1}, te delicata inimicus mnesarchum vis.
		\[
		q=-\dfrac{w^3}{\mu'}\dfrac{\partial p}{\partial x}.
		\]
		
	\begin{figure}[h]
		\centerline{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{img/Ivanov/IvanovImg1.pdf}}
		\caption{Example of a picture with quote (~\cite{Ivanov:Bowen1976}).}
		\label{Ivanov:Img1}
	\end{figure}
		